天水圍要人呀

屌哂你地老母琴晚銀座多人過今日天秀十倍
同我塞爆天秀呀

但入天水圍比人查

琴晚銀座班人係邊呀
出黎呀

我叫街坊入黎姐
明外人難入黎

外人有咩方法入？
係咪入就必查？

唔係
你可以元朗西鐵站落再輕鐵761P入黎天水圍
天水圍西鐵站有狗
巴士好似話有rb

但天水圍輕鐵站有無9？

唔sure到
btw唔建議帶裝入黎

平時人鏈同唱歌果班，出嚟呀

連登仔話送頭 唔去得

去淘大啦

只推行動post
其他post請善用不推文回覆

淘你老母

淘大係手足
天水圍既唔係手足？

Cls天水圍係condom

咁你縮返入老母臭西到啦

天水圍冇開片 淘大開緊

推

你fc到輕鐵站有9？
想入黎幫拖

又搞咁多野

tg 群組有圖